{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130515?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 퍼피21애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 人数が追加される場合にはペンションに事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、ペット同伴の際にはペンションによって入室を拒否されることもあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守っていただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が確定していないため、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この時は自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 チェックインの際には予約特典があり、幼児や子供と一緒にいる場合は安全に注意してください。 IPTVとWiFiが使用でき、プールは個別プールがあり、カフェでは愛犬同伴のお客様が利用できます。 露天風呂は決められた客室で利用でき、利用料金が無料です。 ペットと一緒の場合は、入室可能な部屋があり、中型犬や大型犬は入室できません。追加料金があります。 愛犬運動場、炭酸スパ、シャワー場などの施設が完備されています。 朝食は09:00~09:30に提供され、無料で、食べ物は状況によって変更されることがあります。 干潟体験道具は無料でレンタルでき、キャンプ用品レンタルパッケージが有料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にペンションに連絡する必要があります。追加人数に対しては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の際にはペンションによって入室を拒否されることもありますので、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。損害賠償の責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や肉の焼き物はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での炊事や肉の焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が変更されることがありますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映される場合があります。その場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に予約特典がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際に予約特典があります。幼児や子供と一緒にいる場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どの施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、プールやカフェも利用できます。また、露天風呂の利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、中型犬や大型犬は入室できません。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は09:00~09:30に提供されます。食べ物は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタルサービスがありますか？",
            "answer": "干潟体験道具は無料でレンタルできます。また、キャンプ用品レンタルパッケージも有料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 706
    }
}